\documentclass[11pt,a4paper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[dutch]{babel}

\usepackage[margin=1.0in]{geometry}
\usepackage[parfill]{parskip}
\tolerance=1000
\hyphenpenalty=1000
%\hbadness=10000
%\widowpenalties=1 10000
%\raggedbottom

\usepackage[bookmarks]{hyperref}

\usepackage{cochineal}
\usepackage[varqu,varl,var0]{zi4} % Inconsolata
\usepackage[scale=.95,type1]{cabin}
\usepackage[cochineal,bigdelims,cmintegrals,vvarbb]{newtxmath}
\usepackage[cal=boondoxo]{mathalfa}

\title{Samenwerkingscontract \\ Project 3 | Sofa Bank }
\author{Harold Struik & Merijn Plagge}
\date{\today}

\begin{document}

\maketitle

\section{Samenwerking}
\begin{enumerate}
	\item Ieder teamlid zal zich actief inzetten om een goede werksfeer te
		creëren. Dit houd in respect voor elkaar tonen, elkaar laten
		uitpraten en elkaar helpen met problemen (binnen de context van
		het project en de sociale dynamiek van het team).
	\item Van ieder teamlid word verwacht (tenzij vooraf anders overlegd)
		dat hij/zij deelneemt aan de Sprint Reviews, workshops en
		presentaties.
	\item Mocht een teamlid wegens persoonlijke of medische omstandigheden
		niet deel kunnen nemen aan de lesuren, een Sprint Review,
		workshop, presentatie, etc. zal dit vooraf  moeten worden gemeld. Van de overige
		teamleden wordt verwacht dat het desbetreffende teamlid volgend
		(of tijdens, indien mogelijk) zijn/haar afwezigheid op de hoogte
		wordt gebracht van de stand van zaken.
	\item Er wordt verwacht dat teamleden ten minste tijdens de
		ingeroosterde projecturen via sociale media (E-mail, Telegram,
		WhatsApp, etc.) bereikbaar zijn. Tenzij een reden voor
		(langdurige) onbereikbaarheid vooraf is opgegeven zullen de begeleidende docenten worden
		ingelicht.
	\item Het gehele team neemt verantwoordelijkheid voor het up-to-date
		houden van de teamwebsite
		(\href{https://texhtest.nl}{texhtest.nl}). Dit omvat
		volgens de cursushandleiding onder meer het uploaden van de
		Sprint Planning, Sprint Backlog, Sprint Reviews, Sprint
		Retrospectives, verslagen (onderzoek, tests, etc.),
		taak-/rolverdeling.
	\item Wanneer een besluit moet worden genomen, wordt dit voorstel eerst
		voorgelegd aan alle teamleden. Er wordt pas een beslissing
		genomen wanneer alle teamleden een consensus hebben bereikt.
\end{enumerate}

\section{Financiële zaken}
\begin{enumerate}
	\item Kosten gemaakt buiten het beschikbaar gestelde budget worden over
		het team verdeelt.
	\item Indien één of meer teamleden besluit een gekocht onderdeel zelf te
		houden (na afloop van het project) zal hij/zij de kosten binnen
		14 dagen moeten terugbetalen aan de rest van het team.
	\item Onaangekondigde kosten buiten het budget kunnen niet bij het team
		worden gedeclareerd zonder instemming van alle leden.
\end{enumerate}

\section{Geheimhoudingsplicht}
Geen van de teamleden is toegestaan informatie over source code, werkwijze, etc.
te delen met een derde partij tenzij anders geïnstrueerd door de begeleidende
docent(en) of mits dit is overlegd binnen het team.

\section{Sancties}
Indien een of meer teamleden opmerkt dat een bepaald teamlid zich niet aan
bovenstaande provisies houdt, zal dit worden overlegd met het gehele team.
Op basis van de ernst van de situatie zullen de begeleidende docent(en)
eventueel worden ingelicht.

\end{document}
